(多圖)呢個韓星一嘢扯起件衫會唔會太正...

好想舐下佢個abs

[

太刻意 方死人唔會J佢咁

佢夠膽喺我面前做 我實扯爛佢件衫

冇嘠嘠咁pink
唔係太扯到

連登仔： 好乸型啊

連登仔:一拳一個

辛苦哂樓主搵咗咁多咁好j嘅gif

jungkook

會5會太過分...

死gay佬

係咪我睇錯.. 好似突突地...

懷疑坤哥抄佢

岩啊

好撚核突啊屌

人哋有肌肉係型
佢有肌肉係柒

diu你使唔使睇得咁細

呢件人形垃圾究竟幾時先去死

柾國

吊奶星 好想同jungcock炒飯..

V仔都唔差

[quote]V仔都唔差
藍毛V仔

我地連登仔一隻手指卒死佢啦

練得咁辛苦 又要節食 唔通留返俾自己係屋企望住打飛機咩

坤哥都係咁啦

一個東張西望唔知扯咗幾多次件衫

唔會

收皮啦排骨仔求其屈兩下已經有腹肌出啦

On9

留明睇sana

JIN正啲

嚟多幅

正一死臭牛郎 我fuck死佢啦

牙喪射精全隊?

我fuck死v仔 jhope

我fuck死你

群P

泡菜狗 應該捉曬去人道毀滅

bb肚

俾娜璉屌死啦你

肚腩仔

Jungkook

佢地可摸以唔好咁厚粉

霸王硬上弓？

嘎嘎呢

痴線咁淫賤？

射精jungcock

正

男男？

站姐p到v仔咁白做乜
五官咁完美
直出都得啦

熱梗係要除衫啦

肌肉兔d腹肌
就算佢露腹肌我都覺得好可愛

咪係囉 講還講咪撚貼圖啦

係JK

JK著親緊身褲就好凸

V仔練埋就正

想

以前唔識佢咩名
同d fd講起會叫佢做show肌男

魅力